是日午餐+晚餐 餓撚即入。。。

hair好乾, 菜飯又dry

全部好正呀

唔乾呀，佢話係炒架但濕過潮吹
菜飯勁好食喎

得菜飯正咋弘b

個意粉好似好高質

egg好正

意粉又正

麻麻地咋，食完都唔飽

Egg係超正但我頭先食食下菜飯有啲頭暈，要去梳化抖陣

點解呀 吉妹 係咪period

咁快有老人病

我係呀
但試過兩次都係食食下頭暈，我懷疑因為飲咗豆漿

未收經架我

話是話吉妹餐餐都外賣

可能豆漿生冷
吉妹試下下次似飲熱檸水
同埋著多件衫
我都試過喺街又暈又標汗

rich 到。。

lm

菜飯

弘b轉返做女人啦😂😂😂

睇落好正
想食下邊個飯

菜飯係美孚?

嚟美孚食